想問吓accounting問題

1. Received $1000 cash from customers for services billed in last month.

2. Performed services on account and billed customers for services provided $1000.

呢兩句有冇分別？

accrual basis and cash basis

好大分別
一個post AR
一個清左個AR

1咪個客找數
2咪做左野開單比客

當依到係打電話問功課？